其實放一日假既工會放邊日

自己做商場
星期一至日都有人行街
星期六日更加多人行街
其實大家放假係放邊日架？
如果有得簡 放邊日最舒服？

星期一

放得一日不如唔好放
全心奉獻畀公司

例一？
舒唔舒服

我知好多工都兩日

都係揀星期日因為唔想見到人地拖住手我仲要返工既感覺sad

咁多人
普天同慶既日子
人人都放假拍拖行街
自己就......

我覺得幾舒服既

賣假過日子
返開特更唔放假又係咁
放假又係放工時間先醒
放唔放都一鳩樣